# 常见问题  18031082
## 支持哪些版本的 DQMH？
目前（2021 年 2 月），我们的应用程序模板支持DQMH 5.0 及更高版本。
## DQMH 模块的命名是否有任何限制？
为了避免冲突和碰撞，DQMH 模块命名需要遵守以下限制：
## 是否有现有方法来调整模板以启动可克隆的启动模块？
没有。这样做的原因是，目前没有好的方法来发布克隆ID，如果没有它，我看不出这将有什么用处。对于我们完成的所有需要类似内容的项目，我们创建了一个"管理"模块，用于启动和注册克隆及其 ID。有关详细信息，请参阅克隆管理器。
## 应用程序无法加载我的 DQMH 模块！
为了使DQMH模块与我们的应用程序模板兼容（即，为了使应用程序模板能够加载模块，并且UI框架的所有功能都能正常工作），这些模块需要遵循我们的HSE DQMH Flavor。您可以在Delacor 的 DQMH 联机帮助中找到有关将现有模块另存为模板以及从模板创建新模块的更多信息。